荷蘭記者尋識荷蘭文人鏈參與者

Push

識講但不了
好易俾人點相起底

推

荷蘭人英文應該好好架喎
ik spreek geen nederlands

push

搵司馬文呀!!!!有冇住個區既朋友 直接上佢OFFICE

荷蘭文真係難左d wo..............

好似淨係電話訪問？

Ich spreche ein bisschen Deutsch.
Es ist ähnlich

講英文算啦
荷蘭人英文咁好

搵個香港住既荷蘭人可能易過搵個識講荷文既香港人

始終唔係第一語言 就好似香港咁 寧願聽廣東話多過英文

幫推

點突然間搵個識荷蘭文既人俾你呀

連登乜人都有

Pish

人地係比利時人

去荷蘭搵喇

Ik ben jacky wu

香港人連冰島話都有人識

係咪真
幫推 推上國際好機會
大家幫手推

Push!!!

我唔識聽，但係唔識講

Pushhhhhhh有冇人識荷蘭文啊

推推推

搵到人嘅話報平安呀

Ich spreche Dutch

有無人可以幫手

找不到內容

Holland Bank Cheque

英語係荷蘭教育必修科，所有荷蘭人都識英文

求其搵個德文人咪算囉

英文都係香港必修科，都有人講到1999啦